轟牙 轟牙 將軍澳突然行雷閃電

轟牙

好驚呀屌

但無雨

彩雲起碼二十幾個雷

倒緊水喎

d雷到好恐怖

打到來啦？

無端端有個細既雷雨區橫掃九龍東 ...

突然間落大雨 又係咁閃電 嚇死我

屌好彩岩岩返得切屋企

轟呀左好多次

旱天雷必除妖孽

好耐無聽過咁響既雷

馬鞍山都係咁行雷閃電

觀塘響緊雷

好突然

又行雷又閃電

得舊雲 咁勁

好撚響

屌你啦無雨 濕曬啦

啱啱依下超響

好閃

好大聲 做乜尻

有冇人知發生緊咩事 彩雲呢邊冇落雨喎

銀!!!!! 呀!!!!!!!!

究竟咩事
睇個勢成晚都係咁

可以係乜事啫, 咪話有個細既雷雨區掃九龍東囉

成班好似未見過thunder

半個鐘後就無啦

you talk like a 小學雞

好恐怖，見住個雷辟落康盛某橦樓屋頂，爆出火花

你老母你收皮啦

唔係講笑 響到好似劈落黎咁響

差唔多10分鐘

港島東又閃又響

無啦啦細細地一舊雷雨雲飄過香港

we fuck your 老母 last 晚

你兩個收嗲啦

邊個不孝子

你 on 撚 nine 架 ?

唔係話未見過行雷 係好少行得咁激烈啫

通常凌晨時間多

btw , 其實係好少見乳雲咁細

縮返入阿媽個肚到囉

到柴灣

得啦得啦 你見識最多